求泌尿科醫生推介

話說小弟琴日睾丸痛加腫，本身想搵泌尿科醫生睇，點知個個一係線路煩忙，一係就提前預約，下個禮拜先有期，有冇人知有冇邊度有泌尿科醫生係即日有門診睇？

睇急症啦,.可能係扭蛋蛋,要急症搞

去公立醫院急症同佢講個情況得唔得？

法國醫院門診

蛋蛋痛係急症入邊最緊急，可以即刻見醫生

又痛又腫幾sure係扭蛋蛋, 唔理會壞死要切

已睇急症，感謝各位師兄